果位user呂麗乳搖係咪機械人整？

每個po都搶到頭香 好撚癲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌 痴撚線

最強和你飛bot

已經block撚左

我block撚埋你啊

bot黎
邊條友咁癲

張gif好震撼

Show Blocked User - 有肉地

被打敗

但張圖好撚靚

咁都入到黎

好堅

應該係機械人啦 真人F5都扲到爛

搶頭香唔難
難在唔訓覺咁搶

Yes